［七一野餐團］630 晚/ 71 早 將 於 煲 底 同 修 頓 集 合

七一野餐會
人數決定一切

唔理三七廿一

朝早頭班車 你地同我出黎

塞滿金鐘灣仔站

一齊由月台上去

記住準備好餐具同帶齊餐具野餐

記住準備好餐具同帶齊餐具野餐

記住準備好餐具同帶齊餐具野餐

記住準備好餐具同帶齊餐具野餐

可帶少量食物 聽講某狗種最近鍾意食雞蛋 除雞蛋外 帶咩都無所謂 放題式野餐

記住所有行動人數決定一齊 唔出黎仲等到幾時？

My friend, be water 量力而為

記住準備好餐具同帶齊餐具野餐

推

人手推POST

叫啲人出到就630 21:00煲底啦

我建議朝早 抖足精神
但尊重有人留過夜

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

push

推到林鄭老母屎忽生雞眼！

叫和理非留守

想問幾點升旗

封哂路，七八點左右，你想入都無得入

我諗今次警方報防，完全係抄當年韓農果套

當年我都在近距離觀戰，滴水不漏好難入去慶祝，尤其中環廣場橋果段時間

若比更有韓農優勢，要入去慶祝起碼要早一日，仲要人海

尤其中環廣場橋果段，

當時警方瘋狂放吹淚彈，即時趕走哂橋上啲人回灣仔駱克道，餘下韓農係中環廣場下面打遊擊，見到有幾個韓破到防線進入會展道

和乜理非留守
我想講你朝早先出太遲啦
人地8點正式升旗
清晨5/6點根本就要開始睇人數睇環境做野

咁七一下午/夜晚點

朝早不舉唔係應該係最大行動？
重要心念遊行？
定你想下午/夜晚第啲搞作？

即係朝早搞晒大單野，下午/夜晚就和理非游行？

都幾肯定前線班人唔會想同你遊行 琴日又一烈士 你重叫佢地同你遊行唔玩大佢？
其實最好和理非都幫手朝早
人唔夠多朝早乜都做唔到

pish

推一推

點解你地著同一隻色衫令到人地係MTR已經認倒黎查你

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

所以最好帶多件衫，去到目的地先轉black bloc